+++
title= "MS Word ൽ അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അകലം"
description= "ചില അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അനാവശ്യ അകലം"
aliases = ['/articles/ms-word-kerning']
author= "Santhosh Thottingal"
+++

മലയാളം ഫോണ്ടുകൾ ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ ഇംഗ്ലീഷ് ഉള്ളടക്കം വരുന്നിടത്ത് അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അനാവശ്യ അകലം വന്നേക്കാം. ഉദാഹരണത്തിന് j എന്ന അക്ഷരത്തിന് മുമ്പ് സ്പേസ് ഇട്ടപോലെ അകലം കാണാം. ഈ പ്രശ്നം വേഡ് 2013 ൽ സാധാരണമാണ്. ഇത് പരിഹരിക്കാൻ വേഡിലെ Kerning എന്ന ഫീച്ചർ ഇനേബിൾ ചെയ്യണം.

അതിനായി ഈ [ലേഖനം][1] ഉപകരിക്കും.

[1]: https://www.dummies.com/software/microsoft-office/word/how-to-enable-kerning-in-word-2013-documents/
